我睇你點走？

腳 我又抆哂 翼我又抆咗一邊 成肚血 你點賠？你打算點還比我呀？

做得好啊樓主

射_落去

lm

留名等睇大愛撚

雖然睇落好血腥 但啲血係我嘅 唔係我搞到隻蚊流哂血

吸到脹卜卜